====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le club a malgré tout fonctionné même si peu de chercheurs ont été mobilisés , car son président , Jean-Paul Baïetto , n ' aimait pas beaucoup le monde de la recherche .
Entity Name (Type) :: Jean-Paul Baïetto (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jean-Paul Baïetto (PER)
Total entitiy counts: 1

